其實長期秒回人會唔會好煩？

會唔會俾人感覺好得閒
同埋好似焗住要人覆返自己咁

利申：見到有訊息有得閒一定會秒覆

你隔耐覆我 我就隔幾耐覆佢

比少少尊嚴自己 唔好人地隔兩三個鐘覆你
你就秒回人

唔會覺得煩
但有時見對方覆得咁快
自己唔係秒覆好似好冇禮貌

唔覺

咁咪好容易疏...

反而我覺得如果你有時間 得閒 但係半個鐘內唔回好冇禮貌 我得閒就回 就算返工都係 除非好忙 所以我通常都秒回

相對既姐

好似你同人地臉對臉講野 你會唔會人地講一句你半個鐘之後先答佢？所以得閒就回我覺得係基本

如果佢whatsapp冇on
但一直見佢ig/tg有上線呢

會唔會好似有啲chur住人咁

今日下晝2點sd完嘢過去，
聽完我講嘢藍剔完就到而家都未覆添

隔一個月覆一次搞到畀女block

可能佢有野忙緊啫

咁癲..

上線中

I know that feel
佢可能同人傾project忙緊啫

秒覆好撚攰，慢慢變咗逃避覆人

會

冇架，咪就係永遠都唔會追到自己鍾意嘅人囉

準備好孤獨終老